有冇人嘅屋企人好仇日?_?

係 日本人的確係有侵華
但我相信我老竇係冇經歷過
洗唔洗下下電視一有嘢講日本就屌晒鬼
成日吹捧大陸好
咁撚好咪自己上去 去飽佢

pish

我買手機比老豆老母會問佢要唔要大陸貨 佢地話咩都得但唔要大陸 然後我借機串佢地

睇住Panasonic電視機屌日本仔

試過 唔得

咁咪好

心諗做乜鳩

佢係咪成日睇洗腦抗日劇

我老豆買親電器都要揀made in 𥱊乒
但電視一出現日本就會話
成日夾埋美國黎蝦中國，成日想做亞洲第一
日日係度睇抗日片，聽大陸歌
但又會屌政府，鬧下中共

好似精神分裂

我細個嗰陣老豆仇日，成日講日本仔乜乜乜
回歸之後好在佢覺得中共on99,由每日一份東方變成買蘋果
早兩三年第一次去日本旅行
之後就愛上咗去日本，而家一年去兩次

好老竇

我個差唔多

巴打好幸福嫁喇

見過人平時係咁屌日本
一轉topic講旅行就係咁講日本邊到邊到好玩

係